---
tags: Personagens, PCs, Icônicos, Pinóquio, Circo di Stromboli, Guardiões
---

# Tessalia "Tess" Williams, a portadora da Sininho

Várias crianças e adultos no passado foram tragados para a Terra do Nunca, então Portadores e Guardiões das essências desses personagens tão icônicos são muito comuns. Há quem diga que J. M. Barrie, criador da história _Peter Pan & Wendy_, de fato era um desses Portadores.

Entretanto, outra personagem icônica desse livro tem Guardiões com menor regularidade: Sininho, ou _Tinkerbell_ em inglês.

Tessa Williams é a mais recente portadora da Sininho.

Radical, bissexual e totalmente _grrl-power_ é a definição suprema de Tessa, antes e depois de receber seu Escopo. Nascida no Kentucky, se envolveu em todo tipo de esporte radical: flertou com o automobilismo, mas o machismo das pistas (e algumas brigas sérias com medalhões) a fez migrar para os _X-Games_, onde se sentiu em casa, em especial em modalidades mais arriscadas, como _Snowboard_, _Rallycross_ e Skate Vertical. Sua postura ultracompetitiva intimidava alguns, incomodava outros, e criava uma paixão nas pistas e fãs em volumosa.

Isso foi até o _X-Games_ em Coventry Garden.

Prova final da Megarampa e ela estava para saltar. Ela baixou o _skate_, pegou impulso, se preparou para fazer suas manobras radicais no vão... 

Quando por alguma razão um portal para um local estranho se abriu. E ela se viu apenas com seu Skate em uma versão surreal de _Querida, Encolhi as Crianças._

Conforme foi fazendo seu caminho e encontrando os habitantes do local, descobriu onde se enfiara: algum tipo de magia a trouxera até _Pixie Hollow_, lar das fadas na Terra do Nunca. Por alguma razão estranha, ela foi escolhida para ser uma emissária das _Pixies_ da Terra do Nunca em nosso mundo, uma Guardiã das realidades, uma _Fae Guardian_.

De imediato, isso a emputeceu em níveis astronômicos, o que não é de se admirar: fadas da Terra do Nunca (e Portadores das mesmas) possuem o péssimo costume, devido ao seu tamanho, de sentir apenas uma coisa por vez. E ela estava emputecida por terem lhe "sequestrado" justo quando se sagraria campeã dos X-Games! Seu humor piorou ainda mais quando ela viu o vestidinho rosa bebê que tinha substituído suas camisetas radicais!

Entretanto, conforme aos pouquinhos foi aprendendo sobre o que ela se tornara, ela passou a se divertir: magia, voo, oportunar caras rudes e curtir a farra com Fadas, o que ela poderia querer mais?

Chegou então o dia em que ela teve que voltar para nosso mundo, e ela decidiu que, já que agora ela tinha magia, uma nova forma e ainda era radical, ela ia ser radical em mudar o mundo!

## Aspectos

|        ***Tipo*** | ***Aspecto***                                                   |
|------------------:|-----------------------------------------------------------------|
|    ***Conceito*** | Esportista radical Portadora da _Sininho_                       |
| ***Dificuldade*** | Vive intensivamente... Demais para seu próprio bem              |
|     ***Abdução*** | Uma Megarampa para a Terra do Nunca                             |
|     ***Retorno*** | Pronta para Sentir e experimentar tudo... Uma coisa de cada vez |
|   ***Adaptação*** | Magia, Skate e sexualidade à flor da pele                       |

## Perícias

|         ***Nível*** | ***Perícia*** | ***Perícia*** | ***Perícia*** | ***Perícia*** |
|--------------------:|:-------------:|:-------------:|:-------------:|:-------------:|
|    ***Ótimo (+4)*** | Atletismo     |               |               |               |
|      ***Bom (+3)*** | Direção       | Comunicação   |               |               |
| ***Razoável (+2)*** | Provocar      | Empatia       | Conhecimentos |               |
|  ***Regular (+1)*** | Ofícios       | Percepção     | Investigar    | Vontade       |

## Manto - Guardiã

### Façanhas [Recarga: 2]

+ Reconhecer
+ Encantar
+ Fascinar
+ ( ) Patrono (Fadas da Terra do Nunca)
+ ___Minha Fama me Precede:___ como _Já li sobre isso_, mas usando _Comunicação_ ao invés de _Conhecimentos_

### Estresse/Consequências/Condições

+ ___Estresse:___
    + ___Físico:___ (1)(2)( )( )
    + ___Mental:___ (1)(2)(3)( )
+ ___Consequências:___
    + ___Suave (2):___ 
    + ___Moderada (4):___ 
    + ___Severa (6):___ 
+ ___Condições:___
    + ___Escopo:___ ( )( )( )( )( )
